上午跌2000，下午跌2000

剛好4000